<resources>
    <string name="app_name">My City</string>
    <string name="back_button">Back</string>
    <string name="Sitio1">Cafeteria</string>
    <string name="Sitio2">Centros Comerciales</string>
    <string name="Sitio3">Librerias</string>
    <string name="Cafe1">Cafeteria Aromas</string>
    <string name="Cafe1desc">La cafetería Aromas de Logroño se ubica en el centro comercial Parque Rioja y ofrece café de calidad y platos, para que cojas fuerzas mientras compras.</string>
    <string name="Cafe2">Cafeteria Avenida 55</string>
    <string name="Cafe2desc">Se trata de una cafetería de ambiente familiar. Estamos orientados a los desayunos , almuerzos y meriendas. Nuestro principal producto es la Tortilla de Patata casera, que atesora Premios a nivel regional. Ofrecemos un trato cercano y con mucho cariño.</string>
    <string name="Cafe3">Cafeteria Gran Vía</string>
    <string name="Cafe3desc">Cafetería Gran Vía 50 está muy cerca de Parroquia de Santa Maria de Valvanera. Puedes compartir un bien trabajado rape y unos generosos patatas con tus amistades y disfrutar de un rato estupendo aquí. En este café, sus comensales pueden tomar un recomendable café.</string>
    <string name="Cafe4">Cafeteria Ohana</string>
    <string name="Cafe4desc">Para llevar, Aparcamiento disponible, Aparcamiento en la calle, Estacionamiento gratuito en la calle, Acceso para discapacitados, Vino y cerveza, Pagos digitales, Wifi gratuito, Acepta tarjetas de crédito, Admite perros, Estilo familiar</string>
    <string name="Mall1">Berceo</string>
    <string name="Mall1desc">Berceo es un municipio situado en la comunidad autónoma de La Rioja (España). Está instalado en el valle del río Cárdenas y dentro de la comarca de Nájera, en La Rioja Alta y a 42 km de Logroño. </string>
    <string name="Mall2">Alcampo</string>
    <string name="Mall2desc">Alcampo Parque Rioja es el primer hipermercado de Logroño, La Rioja. Desde su inauguración el 29 de agosto de 1989, ha ido adaptándose a las nuevas necesidades, reformando y ampliando espacios hasta llegar al centro comercial que es hoy.</string>
    <string name="Mall3">Las Cañas</string>
    <string name="Mall3desc">El Parque Comercial Las Cañas se ha convertido en punto de referencia en su zona, gracias a haber dado respuesta a una oferta inexistente hasta el momento, muy demandada por los clientes, con medianas superficies de descuento y con la máxima calidad.</string>
    <string name="Library1">Casa del libro</string>
    <string name="Library1desc">Fundada en 1996, casadellibro.com es la librería virtual de la cadena. Librería líder en habla hispana que brinda información y hace envíos a los cinco continentes, garantizando un gran fondo bibliográfico apoyado por la experiencia de expertos libreros y expertos en internet desde hace más de una década.</string>
    <string name="Library2">Picasso</string>
    <string name="Library2desc">LIBRERÍAS PICASSO se reserva el derecho a modificar la oferta comercial (productos, precios, promociones, así como otras condiciones comerciales) presentada en www.librerias-picasso.com en cualquier momento. Del mismo modo, es posible que los contenidos del sitio web puedan mostrar, en ocasiones, información provisional sobre algunos productos.</string>
    <string name="Library3">Traperia de Klaus</string>
    <string name="Library3desc">TraperíaDeKlaus es la mayor tienda de coleccionismo de La Rioja. Cuenta con una tienda física en Logroño situada en la calle Somosierra en el nº 7, y varias tiendas web donde ofrece sus artículos, más de 75.000. Nuestro artículo estrella son los libros, la mayoría de ellos de segunda mano y que se encuentran en un estado de conservación correcto.</string>
    <string name="Library4">Santos Ochoa</string>
    <string name="Library4desc">Todos tus pedidos son preparados con amor por nuestros libreros y libreras. Además los libros y productos proceden de las estanterías de nuestras librerías físicas, así llegan a tu casa con ese olor a librería</string>
    <string name="Place">Sitio</string>
    <string name="PlaceInfo">Información del Sitio</string>
    <string name="Info">Información</string>
</resources>